［勞工法例］同時簽兩份full time約 有無犯法

上份工積積埋埋成兩個月假
三個月通知期 變成一個月就走人
實際離職係下月中

新一份工叫我下星期簽約
如果簽咗有無問題呢

求熟識勞工法例巴絲指教

都係計秘撈
你要睇返你舊工份約

要睇返之前果返點寫先知
名義上都仲係上一份工既員工黎

梗係唔得

不能用任何假期代替通知期

咩行業咩職位呀
有無咁得閒搞你呀

你都過左Last working day
法例上得唔得就唔知
但基本上冇人會理你

生效定只係簽？
唔係同時生效就無問題

下星期簽完就即時返工

想知其實有無法例寫

你份約無寫你唔可以兩份工咪無事

同新果份 講清楚 佢地OK既話其實都可以

新舊兩份工有冇關係? 舊果份工會唔會知你去左新果度?

如果俾人揭發左, 最多舊果份工最後果兩個月唔俾人工你

簽約日期唔等如履新日期，基本上個個都簽左新公司先返去辭職

有法例唔俾人打兩份工咩

如果份人工係政府出就唔得
老師由a去b 咁就唔得

公司policy 唔比員工打兩份工
你老細係政府果陣 個policy 就係法例